今晚11點，你會做啲乜嘢啊？

瞓喺醫院